點屌人老母更加有效?

個個嘈交都屌人老母 係咪真係有用

祝佢鳩毛開叉

我講開屌你老豆

其實點解鳩毛開叉

鵝頸橋

屌佢老母個老母囉

有咩分別

大東瓜 鳩毛開叉

講緊鬧交...

屌哂你哋

ok你個ok

呢個幾好 仲有無

中出你老母
好似我個名咁

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

真係屌

gay

叫多啲人輪流？

大東瓜 屌呀媽

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍
摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波
摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免
未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智
你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?”
喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。
含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會
洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。
入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條女屈係咪之前射咗Q。

算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。